---> PASTAS:

doc: Local onde estão armazenadas as imagens a serem decifradas.





---> COMO COMPILAR E EXECUTAR:


- clique no botão de compilar do netbeans ou eclipse ou execute dirto o arquivo principal dentro do pacote interfacepackage.




---> UTILIZANDO O PROGRAMA:


- Primeiramente o programa identificará o tipo de imagem escolhida, pgm ou ppm de acordo com o arquivo selecionado pelo usuário.

- O programa só aceita imagens ppm e pgm.

--PGM:


- O programa abirá a imagem na interface e exibirá a opção de filtro negativo, por fim pode-se escoher salvar a imagem com o filtro.

- Por fim, o programa exibirá o filtro aplicado.


--PPM:

- Escolhido uma imagem ppm é possível escolher entre os filtros R, B e G apos aplicar o filtro é possivel salvar a imagem.
